有冇人知當年嘅蘭桂坊港女去向

有冇人知當年果2個食洋腸加侮辱華人嘅港女嘅去向

搵緊毒撚

認真, 有冇相關消息?

你肯埋單?
冇志氣

算啦
仲追殺

咩追殺, 只係好奇想知

我記得其中一個仲要係讀教院添

係, 咁你知唔知佢地呢家點, 如果我係華人老闆, 實唔請佢地

實係洗底等上岸

點洗呀, 全香港市民都認得佢地